{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57417&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산선펜션"
    },
    "text": "このペンションは、海を眺めることができるメゾネットタイプの客室と、個別テラスでバーベキューを楽しむことができるペンションです。 季節岬は車で2分の距離で、ジンハ海水浴場は車で6分の距離です。 外高山甕村までは車で27分かかります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以降となっています。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりませんが、A棟客室ではジャグジーをご利用いただけます。 ジャグジーの利用料は30,000ウォンで、入浴剤の使用は禁止されています。 ペンションにはカフェがあり、バーベキュー施設も完備されています。 バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルの使用ができ、2~4人を基準に利用する場合は20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 個別バーベキューも可能で、炭の準備は午後8時まで可能で、当日現地にて決済することができます。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者なしでは利用できません。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中には客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室がありますか？",
            "answer": "海を眺めることができるメゾネットタイプの客室と個別テラスでバーベキューを楽しむことができる客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "季節岬とジンハ海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金や使用規約はどのようになっていますか？",
            "answer": "A棟客室ではジャグジーを利用することができます。利用料金は30,000ウォンで、入浴剤の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための料金や条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、利用料金は2~4人を基準に20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。個別バーベキューも可能で、炭の準備は午後8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は写真と実際に異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに滞在する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 514
    }
}